% \usetikzlibrary{angles,intersections,arrows.meta,angles,quotes,fit,through,decorations,decorations.pathmorphing}
Reproduire en respectant le codage la ligne brisée dessinée à main levée dans l'encadré. 

\faHandPointRight[regular]\enskip\textit{Pour vérifier la précision, le point d'intersection des droites $(CD)$ et $(AE)$
doit se situer dans la cible}.

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[c,1]X[c,0.2]|X[c,3]|},stretch=2,rows={valign={m}}}
  \SetHline{3}{black}
  \begin{tikzpicture}[every label/.style={font=\scriptsize},
    pencildraw/.style={
    black!75,
    decorate,
    decoration={random steps,segment length=3pt,amplitude=0.5pt}
   }]
    \pgfmathsetmacro{\u}{2}
    \coordinate[label=below left:$A$] (A) at (0, 0);
    \coordinate[label=above:$B$] (B) at (80:\u);
    \draw[thick,pencildraw] (A) -- (B) node[midway,sloped,font=\scriptsize] {/\!/}
    -- ([turn]66-180:\u) coordinate[label=below:$C$] (C) node[midway,sloped,font=\scriptsize] {/\!/}
    -- ([turn]180-105:\u) coordinate[label=above:$D$] (D) node[midway,sloped,font=\scriptsize] {/\!/}
    -- ([turn]34-180:\u)  coordinate[label=below:$E$] (E) node[midway,sloped,font=\scriptsize] {/\!/};
     \foreach \pt in {A,E} \node[cross=2pt] at (\pt) {};
    \pic ["$\ang{66}$", draw, angle eccentricity=1.5,angle radius=5mm,font=\scriptsize] {angle = A--B--C};
    \pic ["$\ang{105}$", draw, angle eccentricity=1.5,angle radius=5mm,font=\scriptsize] {angle = D--C--B};
    \pic ["$\ang{34}$", draw, angle eccentricity=1.5,angle radius=5mm,font=\scriptsize] {angle = C--D--E};
  \end{tikzpicture}
  & &
  \begin{tikzpicture}[every label/.style={font=\scriptsize}]
    \pgfmathsetmacro{\u}{4}
    \coordinate[label=below left:$A$] (A) at (0, 0);
    \coordinate[label=above:$B$] (B) at (80:\u);
    \path (A) -- (B)
    -- ([turn]66-180:\u) coordinate (C)
    -- ([turn]180-105:\u) coordinate (D)
    -- ([turn]34-180:\u)  coordinate (E);
     \draw[thick,{Rays[]}-{Rays[]}] (A) -- (B);
     \coordinate (K) at (intersection of A--E and C--D);
     \foreach \r in {0.1,0.3,0.5,0.7,0.9} \draw[thin,LightGray] (K) circle (\r);
  \end{tikzpicture}\\
  \SetHline{3}{black}
\end{tblr}

